求 WiFi Router 推薦

如題
屋企用$1200內
4部電話，3部pad，1部ps4
THX

用咩上網plan 先?

100MB 就隻 router 識飛都無用
&
有無內聯網 data 傳輸需要?

1000mb hkbn
冇內聯網傳輸需要

屋企人最多打下電話game同睇youtube/netfilx

ax56u

完

由ac58u轉左Ax56u
感覺良好

用hkbn 1000mb既話係咪姐係要係佢果舊野到再出多個router?
咁樣其實有無用

我原本係垃圾TP Link TL-WR841N，慢到七彩

Ax56u / Ac86u

睇你有冇wifi6 device

搭單問下... 如果ax56u 穿牆好嗎?

因為我用緊Archer C7 , 唔知點解有一間房用唔到，就算係ROUTER 後面只隔一幅牆...直線距離都係1m...都用唔到....

ac68u呢？

請問幾多錢？

ax56u

ax86u

Ubiquiti Amplifi HD

最後我買咗ax56u 爽
$9xx

想問HKBN 2000M 用NETGEAR RAX120夠唔夠用?

Ac68u 用家報到